曼德拉效應 唔係話依家無人用o clock 咩

依家又有翻o clock用法，真恐怖

下？ 咁點講？

邊個話無人用o'clock
係話小學教問時間有個問法係how o'clock

小學有學過

唔係what time is it?

就係教有兩個問法 但係how o'clock呢個問法就好似依家搵唔翻

我問老婆,佢話好似係how many o'clock

how many o'clock

我都記得係

總有班傻鳩記錯野 又唔撚認
就賴鳩曼德拉

曼德拉 同 梅菲 差唔多慘

at 6
at 6 o clock

6:29 應該點講
6:31 又應該點講

係咪叫one minutes to half past six/ six thirty

係o cock
但英文唔好的鬼佬係唔識

香港咁多精神病人，真恐怖

以為系
Twenty nine past six
Twenty nine to seven

how many old cock呀
話說以前美國開發西部個時要好多勞動力
想知由來再講

巴打你字都串錯
好難信你喎

Six twenty nine
Six thirty one

系你老母臭閪呀
child登真係child登，冇人屌條友

唔好乜野都曼德拉效應好無

4:15pm 點講
咩q唔識串four

不嬲會用
不過永遠d人都會讀 "O" clock囉

how o'clock唔係某個出版社既英文書先有?
94年出世 小學好似用longman 係教how o'clock